iu bb係唔係肥左?

照屌

肥既iu先真係既iu

好白滑 隻腳都夠奶一年

咁有戴bra定真空嘅iu先係真iu

2米長腿

好正

不能曬太陽，因為皮膚很快會有反應出現紅腫，免疫系統出現問題，身體很容易疲倦，日常飲食要很小心，總之我的世界已經全面改變了。

浴帽look

手臂多咗肉

食多左避孕藥咪水腫囉 #hah

入iu